致 偽 勇武嘅手足

呢排發啲夢都好奇怪
成日發夢都係見到

一大班 真係一大班唔係鳩噏
fg嘅手足 企得仲後過和理非
但又唔撚係最後排

其實得罪講句你企嗰啲位咁你啲文具有乜撚柒閪嘢用
哨又唔係 擋又唔係

然後係夢入面我望一望前線
好多都係得頂鴨舌帽 最多有頂地盤帽
然後包面巾 手套都唔係個個有

企哂係前線做嘢

其實真心 你老閪咁遠洗唔撚洗戴咁撚多gear
係咪驚撚度少少味都唔敢聞

你知唔知前線 真勇武係幾咁缺乏呢啲gear
有時真係連冇手套嘅手足都要頂硬上拆路障欄封路set roadblock

你知唔知體力勞動得好勁 你可能就咁望以前冇咩嘢
一個冇兩個冇
三個呢？而且唔止呢
其實真係好撚柒攰
回一回頭
啲fg嘅棟係後面食花生
你知唔知好撚hurt

不過 都係唔割

但係布望你哋反省一下
未有覺悟唔緊要 你可以捐物資
有嘅 前線相見

不割呀屌你老母淋病

我都唔係割，但偽勇武真係會累撚死人 令前線誤判哂人數

都唔緊要
但真係好撚打擊士氣

大把呢d
當gear裝飾

保護自己有咩問題 樓豬不如你買gear捐比人好過開埋呢d post

希望所有手足拎返適當嘅gear

俾啲時間佢地一步一步上前，唔好屌
生存左幾個月，從來都唔怪佢地
充人數同俾我地頭排混返入去換衫離場都有好大作用

冇問題 保護自己緊係重要啦
所以最好匿係屋企坐享其成

我眼中香港人唔會咁自私

不割
純粹發前夢有感
老閪都不割

利伸：幫朋友留言

你估打機咩，調兵遣將一粒掣搞掂
梗有d人企係遠d，或者不利位置
畜龍一推就散果d先真正浪費裝備